all in 熊！

心痛香港。

我今日係底位all in熊。

宜個係我既信念。

好